龍珠入面既"打你個冚家剷"即係邊招?

呢招係咩黎?

真係咁講

一出場打菲利果招,淨係用過一次

好似好廢咁 打完扣咁少

好似係Burning Attack

打你個冚家剷

哈咩哈咩哈

應該同 殺死丁力個仆街 出自同一個派系

可能真係講緊廣東話

殺死丁力個冚家剷

應該係佢老豆招final attack
利申9估

勁到 射出太空

唔係，細招黎，菲利都打唔死

俾人輕鬆擋住

係咪杜拉格斯招結印炮 burning attack ?

扣咁少

出腳仲扣得多